去教會

👌🏻

去教會

pish

搵人po被捕熱線俾人背熟，thx

推

GOGOGO

Up

A wise choice.

邊度都好 一定要立刻處理全身衣服 換三

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

有巴打post
Fact check唔到
Good luck